====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle au cœur du rapport du temps et de l ' espace , au cœur de l ' imaginaire qui unit ou qui devrait unir les membres d ' une même communauté humaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

